你最喜歡柯南的哪部劇場版？日媒投票最受網友歡迎的柯南劇場版

為了紀念該劇場版的上映，近日某日媒就以“你最喜歡的《名偵探柯南》劇場版作品是?”為題展開讀者問卷調查，本次劇場版人氣投票並不包括《魯邦三世VS名偵探柯南THE MOVIE》、《名偵探柯南：緋色的不在證明》在內，前者是聯動作品，後者是總集篇，下面來看一下投票結果：

第1名：《名偵探柯南：純黑的噩夢》

黑衣組織、FBI、公安警察齊聚一堂，每個角色表現得都非常有意思，尤其是嘉賓角色的庫拉索，她原本是黑衣組織的二把手朗姆的心腹，只不過後面墜河失憶，後來與少年偵探團一起行動，然後逐漸被感化洗白，最終為了挽救眾人而犧牲，令人哀嘆。

除了角色塑造之外，赤井秀一和安室透的汽車追逐戲這段也非常精彩，不少粉絲都將其作為看點來對待。

第2名：《名偵探柯南：迷宮的十字路》

《迷宮的十字路》是2003年上映的第7部作品，主要以關西的高中生名偵探服部平次為視覺展開的故事。

除了腹部平次的推理故事之外，腹部和和葉，新一和小蘭戀愛發展同樣是這部作品的看點之一。

第3名：《名偵探柯南：貝克街的亡靈》

《貝克街的亡靈》是2002年上映的第6部作品，其主要講述柯南在挑戰虛擬體感遊戲過程中解開殺人事件真相這麼一個故事。

虛擬體感遊戲這個設定放在2002年不得不說非常新奇（《刀劍神域》在同一年連載），另外柯南難得的陷入苦戰這一點也讓網友們記憶深刻。

第4名：《名偵探柯南：瞳孔中的暗殺者》

第4名：《名偵探柯南：零的執行人》

第6名：《名偵探柯南：通往天國的倒計時》

第7名：《名偵探柯南：異次元的狙擊手》

第8名：《名偵探柯南：紺青之拳》

第9名：《名偵探柯南：唐紅的戀歌》

第10名：《名偵探柯南：世紀末的魔術師》

以上是這次問卷調查的總票數排行，如果將選票分性別的話，男性部門第一位是《瞳中的暗殺者》和《異次元的狙擊手》這兩部並列，女性部門那邊第一位是《純黑的噩夢》，第2位是《迷宮的十字路》，第3位是《零的執行人》

世紀末魔術師睇過勁多次

貝克街嗰套最正囉

貝克街劇情真心屈 睇咗幾次都唔覺悶 又vr又人工智能 又雙主線 又唔會好似依家變大災難型動作片

個人排名：迷宮的十字路~通往天國的倒計時>貝克街的亡靈

真 最鐘意呢套 細個追漫畫追到哇哇聲

迷宮的十字路
世紀末的魔術師
偵探們的鎮魂歌
呢三套都好鐘意

未睇過唐紅的戀歌
好多套睇過都無晒印象
蘭避子彈嗰套幾好睇
最記得蘭話京極連 rifle 子彈都避到嗰句，個翻譯唔知譯咗乜春
無睇漫畫，嗰時我都唔知京極係邊個，去到紺青之拳佢先第一次出場

通常有平次同基德出場 都會覺得好正

我中意計時炸彈個套